仆街啦義士 義你老母啊

屌你地啊成班撚樣！

塞住哂成個香港 ，係咪好好玩？
知唔知幾多人係驚住咁返屋企？
你地覺得自己好偉大？幫緊香港人訴求？你地係得二百萬人出黎，咁另外個五百幾萬呢？有無尊重過佢地？你要其他人理解同專重你嘅時候你又要搞亂佢地嘅生活嘅時候，我真係睇唔到你地同共産黨有咩分別？你地話共產黨恐怖，你地咪又係。對住啲反對聲音就打人，有你講無人講。香港咁繁榮係因為上一代嘅努力，而你地就係令到佢地嘅努力無哂！係無哂！你地咪自己慢慢打飛機香港仲係好似以前咁囉。自鳩私！

香港就係比你地班仆街搞到。玩。撚。完。

祝你有日比狗咬

傻鳩一名 唔洗推

又嘥左一個acc